有無人被老豆老母害得好慘

由陀b開始計起

陀我個時 老母咩營養補充品都唔食 中醫又唔睇 又唔戒口
餐餐唔定時 又要番工開OT 飲汽水唔飲奶 食魚生唔食飯

咁好自然無乜營養落我袋，先天不足 基因差

到我細個，唔理我 掉我去親威到
啊婆 姨婆 啊姨 表哥 屋企咩都住勻晒
自然無人管我功課學習 錯失晒最佳學習時機

有時跟番老豆老母住，老豆逼我飲汽水唔準飲水 老母逼我唔可以飲牛奶食蛋牛肉 話濕熱

最後先天基因不足 後天營養又不足

成世仔就係咁

你個利申呢

上面大部份理解,
呢個點解 ? 老豆逼我飲汽水唔準飲水

因為屋企無人煲水
我老豆一日飲兩三鑵可樂

食飯會開定一枝俾我飲

我話想飲水就話可樂先夠爽

自己唔識煲?

咁大個人唔識 say no 同自己斟水飲

假膠定戇鳩

咁如果當時得幾歲人
煲乜撚野水...

講緊細個 個陣wor

咁上到中學緊係識買水飲啦
但都過左大半發育期

又照佢講，老豆老母唔煲水，邊度黎個水煲比佢煲水

好多人自己環境正常就想當然，以為人地都一定係咁

好似D二世祖話成功需苦幹一樣

ＯＮ９仔

幾歲人拎得起個斟滿水既水煲

開火煲到滾

之後斟到水杯度飲

仲要ensure唔好俾火／滾水辣到入廠

屌你老母 自己反省下 唔好乜鳩都賴

已經反省左

亦想通左自己確係基因差

佢地唔明

細個有人教有人屌 緊係細細個就識做家務個啲

問題係我細個好似俾人放養咁 三餐定時食 但餐餐都係無乜營養既食物

再加上一入廚房就俾人打 話危險

基本上細個真係零自理能力無乜常識既廢柴

咁你點解唔去4

對你唔夠好就叫害你？
好唔好其實都係同人比，
你唔同d三餐不溫飽既比？

睇到第一句剩係諗起我呀媽陀我果時成日通宵打機

我老豆老母又無害我害得媽慘
但係有時唔比我做某啲野令我好燥
例如我老豆牛高馬大，成身肌肉（佢消防佬嚟），見到我同我呀媽 傷風感冒食藥就會話：「洗乜食藥，飲杯水 行幾步就無野」
有次我想吞感冒藥佢直頭捉住我隻手阻止我，我燥佢底叫佢：「你行開啦 」
之後佢好唔開心咁行開左

你鼓唔鼓勵我去自殺先

樓主真係正廢人

唔好介意我問,
你係咪住公屋?

唔係 住緊私樓

我都覺

你只是個意外

有啲窮撚兒時發憤圖強 大個左有成就
有啲窮撚(即係你)怨天尤人最後成為失敗者
剩係睇到你話要人睇你做功課就知你有問題啦
真係想出人頭地既需要人地教咩

唔係窮撚sor

你可以話我係基因差

睇情況，有時小傷風真係唔洗食

你唔係基因差
係 iq and eq 差，ok?

同埋唔洗人教 6，7歲就識自學個啲係天才

你覺一個基因差既人可以做到咁???lol

一樣係基因差
基因好當然醒目啲 健康啲

你覺得你被老豆老母影響左你現在啲咩？
好啲嘢有時都可以靠後天

有好老豆老母真係好重要
唔識教又話對你已經好好個d先on9
但係你有家底iq少咁d又有咩所謂

健康問題算唔算

阿媽有我果陣成日食涼性既菜。。。。
我體質有D差
後天補救中

又係覺得自己廢就賴落老豆老母到既廢Post

其實我iq正常
雖然我覆大家覆到個on9仔咁款

同埋我俾佢地搞到有長期病算唔算大問題

我啲基因差

咁應該懶落邊到

一樣體質差
仲懷疑有基因出錯而患上長期病tim

咁你依家有咩明顯病徵

樓主3歲？

咁都睇唔出？
弱智囉

Show Blocked User - 一切都是概率

我係講緊如果你屋企冇乜錢
你有160iq好聰明都冇用
你有咩長期病 抑鬱症？

事實
我情緒方面同你一鳩樣
出黎做野先發覺自己有燥鬱症 用左幾年時間先調整到

屌你老母你老豆係咪射少左條Dna俾你

咪話左我天生基因差

老豆老母細個日日鬧交鬧到癡撚線

加上老母應該真係有精神病

搞到依家同人相處硬係有D問題

你係個別例子

你地同D廢老成日話，依家D後生唔捱得，有乜分別
你地屋企正正常常緊係咁講啦...

有D窮撚會更加發憤向上，睇電視咩
當然有，但比起其他人，發憤向上之後又成功到ge機會好低lo

同埋有時個問題根本唔係淨係窮，係父母跟本就癡撚線，唔撚理/虐待

咁個細路正常得去邊?

奉勸巴打......

你搵到個原因點解自己搞成咁，唔係壞事

但你改唔到歷史，一切都只可以靠自己

你要自己諗辦法提升自己，改善自己諗法
真係有問題搵醫生

但係，真係，最尾都只係靠自己

基因同營養無關